第一次拍拖，如無意外聽日會扑第一次野，青頭跪求攻略

聽日接佢放工，之後應該會去我屋企過夜
後日我地2個都放假
佢經驗老到
點先可以扮下野，唔比佢知我無咩經驗？

利申：以前同朋友叫過5、6次雞左右，除bra都未試過

首先教下我點除bra
唔想比佢知我無經驗

兩隻手指一捽就除到

雞智自己除

叫鋪雞練習先

雞會自己除 自膠

有無圖文教學
拍左四年拖都仲未識除

屌你，兩個男人除乜撚嘢bra

後扣式都還好 前扣真係on99

驚會蝦碌既就準備條大毛巾，沖完涼先埋牙

唔明

應該一早買定套？
但唔想比佢覺得我屋企放住盒套，好有機心咁

定同佢返屋企途中先買？

其實我銀包有個套，2年前返大角叫酒店雞用剩
應該用左佢定買過新？

佢沖完涼唔會著返曬d衫架ma, 就咁包條大毛巾，一打開就食得啦

但買個陣佢都一齊啦，唔通叫佢係出面等？
當住佢面買套？

買定盒新既放屋企唔好折包裝

另外，扑完要點做？
平時叫完雞扑完拿拿聲踢條女（雞）落床

係咪唔應該即刻走人洗jj?
要做啲咩after follow？

睇吓前扣定後扣
前扣就自己面向黎講左上右下一拉
後扣就單手左右一夾埋

唔沖涼嘅話拎紙巾輕輕力幫佢抹下，再幫自己除套抹。
之後攬住佢，問下佢舒唔舒服，鍾意玩咩位多啲etc。
沖涼嘅話，就除套抹下自己再拖住條女去沖涼。
你地鍾意 想嘅話扑完即刻再執多劑又得。執生啦咁大個人

Btw,叫過雞有冇check過自己有冇性病㗎？唔好傳染比條女

放低肉金喺床頭，如果佢講多謝就醒多廿蚊貼士
記得問佢拎微信

同埋天氣凍（外國撚）10度以下
應該開暖氣扑？定被豆入面扑？

你唔喺香港？其實唔洗搞咁多野 扑扑下就熱

多謝巴打指教

你幫你老母除一次先咪識

老母住係外國，一陣搵你老母試下

你叫你老母幫你戴再教你點除咪識囉

40路日本女人？

叫過雞都唔算扑過野
點先叫第一次扑野？

不嬲兩樣都單手除

係咪上個post個公司40路日本熟女

咁佢放心，條女當佢係仔咁，一定睇住佢

戇鳩 出街見過個男人露bra型 有c

仆你個街男人老狗帶bra
仆街

叫咗5,6次雞嘅青頭你都係第一個喇

我會用中指拉起個bra先 食指同手指公禁落去 全程反手

識玩扑完一定係攬住裸睡
訓一陣醒左扑多次

套放銀包好易磨下磨下磨穿
下年做爸爸啦

禁住佢黎捽閪
捽到佢潮吹先開始插入去
就算你秒射都唔會令佢唔滿足

屌，𠵱個真
後扣式用手指公同食指一解就甩
前扣式除左幾次都除唔到
之後叫條女以後咪買前扣式嘅bra

仲要高樓主7cm

幫老母除練習下

記得唔好戴套，扮自己係青頭

話叫雞淨落咪得囉

拍拖拍到咁撚樣
你係拍拖定當叫雞